大陸就係想同你攪抄！！！

流血，只要流對方既血。
我們不受傷！

經濟戰，針對藍色企業打！
推動黃色經濟！

雞蛋同高牆對抗
雞蛋自己衝過去石牆？
咪傻啦。。。

要打防守特擊，引對方做錯，細心準備好每次行動。
出發前沙盤推演

行動前定好明確目的及步驟，達到目的後就be water。
以短期目的為本，達到長遠效果。

同大陸攪抄，不如一直抗爭直到最後一刻！
我就唔信唔會支爆！

接下來的抗爭，要細心冷靜計算，一步一腳印。

818見

推